點解係一個極靜安既環境入面隻耳就會有d轟轟聲

即係訓教果陣間房係好寧靜 之後隻耳就會有一段好穩定既轟轟聲係耳入面 如果開個風扇整小小聲出黎 咁d軒轟聲又會無左 其實果d轟轟聲係咪正係會出現係好靜既時候先會有

唔識形容所以用住轟轟聲頂住先

明你講咩，唔知點解

越靜越嘈 搞到訓唔到

原來個topic打錯左

我知你的意思，但我覺得好舒服

竟然 唔通我有病

我都想知

我聽到好高音 你係唔係
不過就算整啲風扇聲出來
我幻想返嗰種聲音出來都會聽到
我停止唔到自己想像
愈逼自己諗其他嘢愈諗起佢

9估: 耳仔入面D空氣

好耐冇聽過，你一講就即刻聽到

我你真正的毒撚，好鍾意靜

係咪耳鳴呀屌

耳膜穿左

我無
但聽唔少人講有
唔知幾多%人有

We we聲咁
一定要開風扇 用聲蓋住wewe聲先訓到

去親外地做野自己一個係間房都比呢啲聲嘈到訓唔到

係咪身體運作嘅聲音?

有轟轟聲同高頻聲
高頻聲應該真係機器發出
轟轟聲就應該係耳蝸入面迴響？
你試下用手捂住對耳
轟轟聲應該會大咗

溫溫聲就有

White noise

溫溫聲 開窗咪冇事

太靜會咁
Bio堂有講過點解
但唔記得左
同腦部接收既聽覺信息有關

記得細個呀哥昆我話係細菌既叫聲黎 好靜先聽到

好似話耳鼓收唔到震動
冇特定波長嘅聲線
利申bio讀屎片

有蟲入左去

腎虧 耳鳴

題外話
試音響 靜到仆街果d地方
話連自己消化緊d聲都會聽到
好多人都頂唔到半粒鐘就要出黎

我都係 不過我聽歌訓

你血管d血流動既聲音

我聽到既係有d 似電流既芝芝聲

anechoic chamber

耳嗚呀屌你

耳邊不時傳來的「嗡嗡」、「宏宏」聲，或高頻的哨子聲，尤其在夜深人靜時，這些耳鳴聲更可干擾人入睡。

不少人對耳鳴有誤解，例如擔心自己患上頑疾，或疑惑何解年紀輕輕會忽然耳鳴，或誤會耳鳴「無得醫」而無可奈何去承受，甚至會擔心耳鳴令聽力下降。

耳鼻喉科專科醫生黃漢威拆解稱，耳鳴是指在環境中沒出現的聲音，只有患者才聽到的聲響，而這些聲響沒特定頻率或節奏，可以是如蜜蜂飛過的「嗡嗡」聲，也可以是如撞咪時的高頻迴音，「總之不是幻聽到人的說話」；至於音量亦可以由微弱至難以察覺，至響亮到影響日常生活。
耳鳴只是徵狀 病因眾多

然而，他強調耳鳴並非一種病，是一種徵兆，成因很多，最常見是聽覺退化，亦可簡單如耳垢阻塞到中耳炎、耳水不平衡，又或鼻咽癌、聽覺神經腫瘤等較嚴重的病症，甚至感冒也可引起耳鳴。

例如他最近便有名病人持續耳鳴兩星期，並咳嗽超過1個月，檢查發現是鼻後淋巴腫脹兼有大量分泌，並出現中耳積水，導致傳導性聽力失靈。

另外亦有病人除耳鳴外，又覺耳朵「成日塞住」，原來耳道被真菌入侵而發霉，因病人平日手多多用棉花棒清理耳道，結果一併把霉菌送入。

黃醫生表示，耳鳴很多時對日間活動困擾較少，但當晚上睡覺時，身處寂靜的環境，耳鳴聲會變得明顯，因沒有環境聲音的「掩飾」，耳鳴更清楚，也是患者難以入睡的原因之一。

耳鳴會令聽覺退化？

有些患有耳鳴的人，覺得耳鳴愈來愈大聲，聽力也隨之而下降，似乎耳鳴聲令聽覺變差。黃醫生表示，耳鳴並不會令聽力下降，反而是因為聽覺持續退化而令耳鳴變得嚴重。

由退化引起的耳鳴可發生於雙耳，估計是由於聽力降低，傳送到腦部的聲波減少，繼而影響整個聲音傳遞機制，於是產生不正常聲音。因此，部分人佩戴助聽器後，重新聽到更多環境的聲音後，耳鳴情況也會減輕或好轉。

好似係腦接收腦電波既聲
年年返鄉下訓覺果陣都會聽到
嘈到訓唔到，本身鄉下係比山圍住
遠離人煙，夜晚好靜

利申9up

可能只係啲火牛嘅coil whining

帝王引擎

Same, 夜晚要聽住呢啲聲先瞓到，重要係用呢啲聲蓋過外界其他聲先安心，否則會好燥，所以慣咗戴耳塞瞓

但日頭冇戴耳塞下聽到呢啲聲會好不安

晚晚都有
原來係耳嗚
有耳水不平
仲以為靜先有聲

原來係耳嗚....都持續咗成十幾年有多

太靜會訓唔到

人訓覺開住冷氣機的送風聲or風扇聲 會好訓好多
一黎可以蓋過周圍環境雜聲
令到耳仔無咁敏銳
又可以令空氣流動有多d氧氣訓舒服d
習慣用口透氣先訓著而有鼻靠的人可以試下

因為有隻蜜蜂係你隻耳到

波音蝠

靜先聽到耶蘇講野

明你講咩 但唔係轟轟聲 係高頻音波聲

係咪好似行雷咁既聲?

個種聲係好似以前明珠台無節目個陣得依個畫面既高頻聲

我都以為好靜先有

係哩隻 不過我低音返小小